要等幾耐先等到你口中嘅所謂未來？

成日都話日子忍下就過
未來好唔好 只係個未知數
但我連現在都過得唔好 又點去等所謂未來

每次聽人講未來點點點 都好似收空頭支票咁

劃餅充飢...話梅止渴,要同你講嗰個係曹操呢d猛人先得

跟著個仆街淨係識講假大空最終一定乞米

用住呢句自我催眠先

你原本日子可能仲衰，你依家咁已經算好，要感恩